發覺利物浦係香港都幾多中年痴女fans

同岑晉晴差無幾

啪啪聲 太好聽

發覺利利全部都係痴痴呆呆坐埋一台